破樸吧：波台劇透奶共迪士尼復仇者=玩膠，影視台劇透葉問=劇透革命

當日 我地劇透奶共復仇者 冇人理解
連狗仲要立咗條劇透惡法
但今日...

睇下當日影視台點樣迫害手足
有圖）今日有條友係戲院門口劇透俾人打到流晒血 好撚痴線

警告推拉師 你拉1次 我推2次

幫推

連登marvel狗好惡 小心樓主

啱呀
冇人劇透star war?
成理連登仔狗衝哂入戲院睇？

其實我都覺得唔應該劇透，同埋admin應該要ban（同一標準），葉問好唔好票房只係反映現實港豬嘅數目，點解要用依啲手段去打擊人

係為大義

你波台劇透有無問過CC台軍師先?
CC台批出不反對通知書先比劇透

駁唔到

拉

我唔會驚 比起cc台 我先係永遠企係雞蛋果邊

戈陣俾人bam既手足好唔抵

劇透革命

佢地話係叫大義

7頭波畜 你d手畜開post影射緊你牙

仲唔回應

其實點解波台可以低質成咁

唔岩佢地心水就bam，岩就叫大義，佢地既民主就係咁

有咩影唔影衰，child登就係低質

應該係child登的波台特別低質

高登波台完勝

要求admin一視同仁

比佢地成功 只會變第二個共產黨

岩岩入左個寬頻保post
貼文宣係牆就得
寬頻仔易拉架遮住左d文宣就要批鬥
原來連登仔申請左做文宣專用牆

做波畜已經低賤

做到仲要比手畜割蓆

肉酸到cm都唔敢回

-6

劇透師
btw 拉

好彩既係葉問係動作片
劇透都冇影響

係雙重標準呀
吹咩
葉問生cancer死左呀

【九巴慘劇】車長意外後只顧打電話未有救人 涉危駕致死被警方拘捕

#78 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

9唔搭8的波畜

慳d喇分化師

Marvel狗

自己入去望啦
佢話波台同你一樣咁低質

原來你唔識睇字

睇咩丫
內文#4已經秒左成個po
cap個低質po出黎諗住笑人低質
實質係自己低質都唔知

有咩低唔低質
Child登仔就係低質
日日喺到做被竇軍師推拉抗爭

波畜比手畜在波台開post割蓆蓆到傻左

我一向認為劇透無罪
但四月時被班m狗咬

走得太前

支持劇透
下次會唔會有marvel戲飛派

[正字]只有割席沒有割蓆

正字唔識寫都算
重要打埋d咩割蓆蓆
上網只係想搵交嗌不如落街做下文宣喇

推

咪又係嗰d 人

我地波台都要五大訴求
1. 撤回劇透惡法
2. 收回劇透定義
3. 撤銷劇透被bam手足控罪
4. 追究admin濫權
5. 諗到再講

Cc台太多細數仔鍾意睇復仇者超級英雄打壞蛋

本身ban劇透就係惡法
未睇嘅就唔撚好上論壇

樓主好橙，連登法治已死

肉撚酸

垃圾樓主

拉

小心Cc台一陣吹雞入黎屌鳩你呀

無法治過, 一開壇就人治

同共產黨一樣 聲稱自己有自由民主法治

Pull

pull

@連狗

要為你伸冤

佢話我地拉一次佢推兩次
一齊陪佢玩
Pull

要兩次喎!
Pull

連登垃圾崇洋媚外是常識吧

因為中國人就係賤啲 賤種民族

107你未推

125啊仲有

條撚樣想拉爆個Post就算

有排

好攰 你係我目前遇過最強既拉post師

我地連成一線 唔怕

要每comment 拉2次喎

要求 連狗 釋放marval被ban手足

漏左好多喎!
Pull

連狗都漏咗好多劇透狗未ban

波畜企圖污名化

笑笑笑你老母

個行動本身就好小學雞
我認為「劇透革命」已經頗正面

中二台癲狗在此

我愛定延

慘過番印度，ps I love you

嘿嘿

破巴i love u

體育台回覆上限係幾多

有無我對破巴嘅愛咁多

好想屌樓主

就係因為有你呢啲on9，呢個世界先會咁on9，你係咪咁撚鐘意睇葉問？鐘意到得罪本癲狗都在所不惜？

push

俾撒旦撚搞到一身蟻

P牌推

star wars fans表示你透啦
反正大概估到套野點去
而且個劇透一早就出咗

牛逼死了

要幫手推

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

自屌

係囉

破巴好波

屌你老母

🤔

條友做乜鳩 人如其名

全職推拉師

葉問透唔透都罷啦

有冇誤會

( Show Blocked User - 破樸吧 )

樓主又惹癲狗

樓上條on9仔洗撚完未

@連仔 洗版唔洗bam?

好惡

洗版洗到咁唔洗bam?

有咩誤會 個個post都好高質

呢個post19頁你起碼推咗10頁啦柒頭
人地推幾下算得d 咩啊洗版狗

時事台大把人都要俾人bam

有病睇醫生啦ching

係 我真正身份係法師—亞特蘭提斯

啱架啦你都似有白卡

ching 係咪現實冇乜朋友
要上網用咁嘅方法刷存在感
都幾撚可悲

你咁偷換概念都唔知有咩居心
迪士尼奶共 但有無直接逼害香港人先？
依家黃百鳴嗰啲親共人士主動賣港 打開中門引入紅色資本侵害香港喎

迪士尼係一嚿屎 但葉問係10嚿屎喎 要殲滅敵人緊係打低左d主要敵人(葉問)先清理殘黨(迪士尼)啦

再者劇透葉問係作為一種手段去達至一種目的 而波台班劇透marvel就只係為劇透而劇透 想損害啲人睇戲嘅新鮮感 佢地劇透只係作為一種目的

兩種劇透係有不同性質 請樓主唔好咁幼稚

同埋你有時間嘅做多啲文宣同推行動po啦 好過喺度分化

不服來辯

ching 都幾撚幽默wo

繼續比佢洗啦 最好開埋23456

你推爆先啦 我睇撚死你半途而廢

吹呀?
葉問呢d垃圾民族主義戲係唔應該存在係世上

係呀 冇討論度
但你洗成十版就係驚人入黎認真討論

請繼續

起咗身未 起咗就繼續洗啦傻閪

影衰波台 去香討開post啦 大把人支持

特登入離朝聖

終於bam咗

真？

好似淨係del cm

連狗又包庇cc台噴精

真

真?

恭喜